{"id":"182212","urlID":"3c7gc","name":"encontrar alternativas","description":"","content":"<div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">1<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/agricola-romamer-sl\">agricola romamer sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">6.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.010,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ sierra de los filabres11 1<br \/>04700 - ejido, el (almer\u00cda)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">el ejercicio de la actividad agraria en la explotaci\u00f3n de la que seatitular. -cultivos de hortalizas, ra\u00edces y tub\u00e9rculos. -comercio al por mayor de frutas y hortalizas. -compraventa de bienes inmobiliariospor cuenta propia. c.n.a.e. principal: 0113. las actividades integrantes del objeto social p<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: romero maldonado manuel<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">2<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/rasero-seleccion-sl\">rasero seleccion sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">6.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ campomarin 11 1\u00ba dh<br \/>06300 - zafra (badajoz)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">explotaciones ganaderas y transformaci\u00f3n de productos c\u00e1rnicos.comercio al por mayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. actividades inmobiliarias. industriasmanufactureras y textiles. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. prestaci\u00f3n de servicios. construcci\u00f3n. agricul<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: rasero ventura julio-cesar<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">3<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/adquisiciones-nor-vet-sl\">adquisiciones nor vet sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">17.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cl travessera de dalt num.32 p.7 pta.1<br \/>08033 - barcelona (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">actividades inmobiliarias. turismo, hosteleria yrestauracion. cnae actividad principal 6810<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: alon ozer yunger<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">4<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/aston--sade-inversions-sl\">aston & sade inversions sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">22.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cr de terrrassa, num. 76-80, local interior num.2<br \/>08202 - sabadell (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">las operaciones tipicas de trafico inmobiliario,incluidas la promocion, construccion, comercializacion y arrendamiento (con exclusion delarrendamiento activo financiero). etc<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: mario kasun<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">5<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/construcciones-nor-vet-sl\">construcciones nor vet sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">17.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cl travessera de dalt num.32 p.7 pta.1<br \/>08033 - barcelona (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">actividades inmobiliarias. turismo, hosteleria yrestauracion. cnae actividad principal 6810<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: alon ozer yunger<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">6<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/kasun--bcn-business-sl\">kasun & bcn business sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">22.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cl pau pi ferrer num.11<br \/>08328 - alella (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">las operaciones tipicas del trafico inmobiliario,incluidas la promocion, construccion, comercializacion y arrendamiento (con exclusion delarrendamiento activo financiero) compraventa de automoviles. etc<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: mario kasun<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">7<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/mac-synergia-sl\">mac synergia sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">6.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cl corcega,443-445 p.pp pta.2<br \/>08012 - barcelona (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">comercio de energia electrica. comercio de gas.suministro de vapor y aire acondicionado. instalaciones electricas. promocion inmobiliaria.construccion de edificios residenciales. fontaneria, etc<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: rivero pe\u00d1a ruben<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">8<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/quanyx-inversiones-sl\">quanyx inversiones sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">21.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">5.000,00euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">cl amposta, 14-18 p.3 pta.2<br \/>08174 - sant cugat del valles (barcelona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">explotacion del negocio inmobiliario, mediante laadquisicion y tenencia de bienes inmuebles o directamente promoviendo operaciones inmobiliarias,para su explotacion en renta<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm.unico: christopher francisco rovirosa wiedermann<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">9<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/fkofficial-sl\">fkofficial sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ villa de rota s\/n - pgindustrial de la zona f<br \/>11011 - cadiz (c\u00c1diz)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. comercio al pormayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 4. industrias manufactureras ytextiles. 5. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 6. prestaci\u00f3n de servicios. actividades de gesti<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: lopez guimeraeduardo antonio<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">10<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/pickinglog-sl\">pickinglog sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ velazqueznumero 14<br \/>11500 - puerto de santa maria, el (c\u00c1diz)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.- construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2.- comercio al pormayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3.- actividades inmobiliarias. 4.- la intermediaci\u00f3n enactividades profesionales. 5.- industrias manufactureras y textiles. 6.- turismo, hosteler\u00eda y restaur<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: hernandez arce jose maria<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">11<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/rosa-de-los-vientos-conil-sl\">rosa de los vientos conil sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">2.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">202.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ gonzalo sanchezfuentes 8<br \/>11140 - conil de la frontera (c\u00c1diz)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. comercio al pormayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 4. industrias manufactureras ytextiles. 5. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 6. prestaci\u00f3n de servicios. actividades de gesti<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: sanchez de alba anamaria<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">12<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/girona-plants-sl\">girona plants sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">7.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ riu guell 12 1<br \/>17001 - girona (girona)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento.comercio al por mayor  y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n.actividades inmobiliarias. actividades profesionales. industriasmanufactureras y textiles. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. prestaci\u00f3n de servicios<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: carlos valle marcos<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">13<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/campo-verde-hoteles-sl\">campo verde hoteles sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">25.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.030,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ recogidas 33 -3\u00ba b<br \/>18005 - granada (granada)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">alquiler bienes inmobiliarios,comerciales,industriales,deviviendas,en bloque,edificio,pisos,apartamentos;actividades inmobiliarias por cuenta de terceros:gesti\u00f3n,administraci\u00f3n de la propiedadinmobiliaria.promoci\u00f3n inmobiliaria;construcci\u00f3n edificios,actividades inmobiliarias por cuenta propia...<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: negro jimenez gregorio<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">14<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/granadaxdia-sl\">granadaxdia sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">24.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ sierpebaja 4 - 1\u00ba<br \/>18001 - granada (granada)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adquisici\u00f3n,construcci\u00f3n,venta,enajenaci\u00f3n,arrendamientoinmuebles,su explotaci\u00f3n en cualquier otra forma admitida en derecho,incluyendo la de garajes,aparcamientos,administraci\u00f3n,gesti\u00f3nde patrimonios inmobiliarios,fincas de toda clase -r\u00fasticas,urbanas-ya sea en territorio espa\u00f1ol,o fuera de \u00e9l.<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: rodriguez ruz javier<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">15<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/jm-mensajeros-sl\">jm mensajeros sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">7.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/escritor antonio almagro 0 - nave 7, -poligono<br \/>18015 - granada (granada)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">construcci\u00f3n,instalaciones,mantenimiento.comercio almayor,menor.distribuci\u00f3n comercial.importaci\u00f3n,exportaci\u00f3n.actividades inmobiliarias.industrias manufactureras,textiles.turismo,hosteler\u00eda,restauraci\u00f3n.prestaci\u00f3n de servicios.actividades de gesti\u00f3n,administraci\u00f3n.servicios educativos,de ocio..<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: jimenez martin manuel<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">16<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/barealdi-sl\">barealdi sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">18.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">2.499.999,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">paseo de la fe 41.<br \/>20007 - donostia-san sebastian (guip\u00dazcoa)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">la promoci\u00f3n inmobiliaria y la compraventa y arrendamiento debienes inmuebles<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: cormenzana lizarribar irene maria jesus<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">17<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/conejera-ibiza-sl\">conejera ibiza sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">5.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">trva del mar 1<br \/>07820 - santantoni de portmany (balears, illes)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. comercio al pormayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 4. mediaci\u00f3n e intermediaci\u00f3n deactividades profesionales. 5. industrias manufactureras y textiles. 6. turismo, hosteler\u00eda y rest<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: brattlof nils joakim<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">18<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/tuna-houses-sl\">tuna houses sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">paseo juan carlos i27 esc.12 1 2 - edificio las b<br \/>07800 - eivissa (balears, illes)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. comercio al pormayor y al por menor. distribuci\u00f3n comercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 5. industrias manufactureras ytextiles. 6. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 7. prestaci\u00f3n de servicios. actividades de gesti\u00f3n<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: preciado eza francisco javier<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">19<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/canaricuar-brite-sl\">canaricuar-brite sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">24.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">avda de laconstitucion 4 3<br \/>35600 - puerto del rosario (palmas, las)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">la actividad principal la siguiente: 4299 construcci\u00f3n de otrosproyectos de ingenier\u00eda civil n.c.o.p.: construcci\u00f3n. 4110 promoci\u00f3n inmobiliaria. 4121 construcci\u00f3n de edificios residenciales. 4222construcci\u00f3n de redes el\u00e9ctricas y de telecomunicaciones. 4291 obras hidr\u00e1ulicas. 4311 demolici\u00f3n. 431<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: pedrosa morales juan<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">20<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/bay-port-investments-sl\">bay-port investments sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">28.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">avda menendezpelayo 36 bajo - centro<br \/>28007 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. distribuci\u00f3ncomercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 4. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 5. actividades de gesti\u00f3n yadministraci\u00f3n. 6. transporte y almacenamiento. 7. informaci\u00f3n y comunicaciones. 8. inform\u00e1tica, tele<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: duran mesas vanessa<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">21<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/cecea-asesores-espana-sl\">cecea asesores espa\u00d1a sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">2.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ velazquez 53 - 5\u00baderecha<br \/>28001 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">- prestaci\u00f3n de servicios de asesoramiento fiscal, contable, mercantily laboral a particulares, empresas y otras instituciones en el marco de la actuaci\u00f3n establecida por ias ieyes. - consultoria,asesoramiento y formaci\u00f3n en temas juridicos, fiscales, iegal e inmobiliarios. - actividades de contab<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">representan: menendez presencio cesar carlos<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">22<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/chispa-import--export-sl\">chispa import & export sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">2.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.150,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ san bartolome ,numero 7, piso 4\u00ba d<br \/>28004 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1).- comercio, exportaci\u00f3n e importaci\u00f3n al por mayor y al por menorde bebidas, alimentos y art\u00edculos de bazar. 2).- construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimien to. 3).- asesor\u00eda econ\u00f3mica y de productos  financieros. 4).- actividades inmobiliarias. 5).- industrias manufactureras y textiles.-- 6).- tu<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: quinteiro armas jose maria<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">23<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/city-support-sl\">city-support sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">28.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">avda menendezpelayo 36 bajo - centro<br \/>28007 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. distribuci\u00f3ncomercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. 4. turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 5. actividades de gesti\u00f3n yadministraci\u00f3n. 6. transporte y almacenamiento. 7. informaci\u00f3n y comunicaciones. 8. inform\u00e1tica, tele<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: duran mesas vanessa<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">24<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/clamarsil-inversiones-inmobiliarias-sl\">clamarsil inversiones inmobiliarias sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">2.10.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ manuel de falla 21<br \/>28523 - rivas-vaciamadrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">la compraventa de bienes inmuebles, la promoci\u00f3n, gesti\u00f3n ydesarrollo de todo tipo de operaciones inmobiliarias y urban\u00edsticas, la realizaci\u00f3n de toda clase de obras de urbanizaci\u00f3n yconstrucci\u00f3n<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. solid.: de los rios garcia maria victoria<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">25<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/construcciones-y-reformas-panda-comedor-de-bambu-sl\">construcciones y reformas panda comedor de bambu sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">25.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.200,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ alejandro sanchez 182\u00ba b<br \/>28019 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1.- construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2.- comercio alpor mayor y al por menor, distribuci\u00f3n comercial, importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3.- actividades inmobiliarias. 4.- industrias manufacturerasy textiles. 5.- turismo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 6.- prestaci\u00f3n de servicios de consultor\u00eda..<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: ballesteros soto ruben<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">26<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/do-ing-arq-sl\">do ing arq sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">20.07.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ laurel 52<br \/>28522 - rivas-vaciamadrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">la sociedad tiene por objeto: la realizaci\u00f3n de estudios einvestigaciones relacionadas con la edificaci\u00f3n, los usos urban\u00edsticos, el mercado inmobiliario, el urbanismo y la ingenier\u00eda. el estudio einvestigaci\u00f3n de la incidencia del marco regulatorio en el proceso edificatorio y urban\u00edstico. la ..<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: gonzalez jimenez david alejandro<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">27<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/es-llimoner-inversiones-sl\">es llimoner inversiones sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">22.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ diego de leon 47 - edificio melior<br \/>28006 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">la adquisicion, construccion, venta, enajenacion yarrendamiento de inmuebles y su explotacion en cualquier forma admitida en derecho, codigo cnae6820. alquiler de bienes inmobiliarios por cuenta propia<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: oomkens popke<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">28<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/exclusivas-alcala-sl\">exclusivas alcala sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">18.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">5.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">c\/ mayor 65 1\u00ba<br \/>28801 - alcala de henares (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">prestacion de servicios inmobiliarios, explotaciony promocion de todo tipo de inmuebles<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">declaraci\u00f3n de unipersonalidad.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">socio \u00fanico: puebla martin natalia<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">29<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                    <div class=\"panel-heading\">\n                                        <h3 class=\"tipo_link\"><a href=\"http:\/\/www.infocif.es\/ficha-empresa\/exposed-to-all-sl\">exposed to all sl<\/a><\/h3>\n                                    <\/div>\n                \t\t\t\t\t<div class=\"panel-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dl class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">fecha de constituci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">28.09.15<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n                                                <dd class=\"mt10 row\">\n                                                    <strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">capital: <\/strong>\n                                                    <p class=\"col-xs-12 col-md-8\">3.000,00 euros<\/p>\n                                                <\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">direcci\u00f3n: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">avdamenendez pelayo 36 bajo - centro<br \/>28007 - madrid (madrid)<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">objeto social : <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">1. construcci\u00f3n, instalaciones y mantenimiento. 2. distribuci\u00f3ncomercial. importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n. 3. actividades inmobiliarias. turicmo, hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n. 5. actividades de gesti\u00f3n yadministraci\u00f3n. 6. transporte y almacenamiento. 7. informaci\u00f3n y comunicaciones. 8. inform\u00e1tica, telecom<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<dd class=\"mt10 row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<strong class=\"col-xs-12 col-md-3\">nombramientos.<\/strong>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"col-xs-12 col-md-8\">adm. unico: duran mesasvanessa<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dd>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/dl>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><\/div>\n        <img src=\"close.png\" class=\"close\" style=\"position:absolute; top:25px; right:10px; z-index:9999\" title=\"Fechar entidade\" alt=\"Fechar entidade\"\/><\/div>\n        <!-- --><div class=\"match\" style=\"overflow:hidden; position:relative;\"><span style=\"color:#eee; font-weight:bold; font-size:18px;\">30<\/span>\n        <div class=\"panel panel-default mb10\">\n                                ","weightedVote":"2.5","numVotes":"0","author":"","community":"1","dateAdded":"2015-11-16","pattern":"\\(((.*?))\\\/(.*?)\\)","replace":"\\n# $&:\\n\\t","state":"{\"substEnabled\":true}"}