{"id":"144143","urlID":"38nvd","name":"mm.dd. Title<p>","description":"Title finder, adjust title length (22)","content":"06.06. Esztergom<p>Pontosan \u00e9rkezett a busz. J\u00f3 f\u00e9l \u00f3r\u00e1s s\u00e9ta ut\u00e1n fel\u00e9rtem a sz\u00e9kesegyh\u00e1z mell\u00e9 \u00e9s benyitottam a P\u00e1zm\u00e1ny P. Kat. Egyetem hatalmas kapuj\u00e1n. A recepci\u00f3s h\u00f6lgy nagypn kedvesen fogadott adott kulcsokat \u00e9s felk\u00fcld\u00f6tt a m\u00e1sodikra. A 204-es szob\u00e1t Kempelen Farkas tan\u00e1ri szob\u00e1nak h\u00edvj\u00e1k. Itt minden szob\u00e1nak neve is van! A sz\u00e1ll\u00e1s kb 40 m2, k\u00e9toldalt 5-5 \u00e1gy, \u00e9s csak \u00e9n egyed\u00fcl! Az \u00e9p\u00fclet orosz k\u00f3rh\u00e1zk\u00e9nt m\u0171k\u00f6d\u00f6tt a szociban, a rendszerv\u00e1lt\u00e1s ut\u00e1n p\u00e1r \u00e9vvel renov\u00e1lt\u00e1k \u00e9veken \u00e1t. H\u00e1t csodasz\u00e9p lett! A folyos\u00f3n els\u0151 oszt\u00e1ly\u00fa WC, afolyos\u00f3kon m\u00e1rv\u00e1ny burkolat, a -1 szinten lehet zuhanyozni a szem\u00e9lyzeti \u00f6lt\u00f6z\u00f6ben. A lift a legmodernebb \u00e9s szabad is haszn\u00e1lni!<p>Lecuccoltam, felvettem a l\u00e1jtos cip\u00f6met (a bakancs igen meleg) \u00e9 s ir\u00e1ny a v\u00e1ros. Legel\u0151sz\u00f6r egy hideg s\u00f6r, ott a ki\u00fcl\u0151sben megn\u00e9zegettem hol \u00e9s mit fogok felkeresni. A M\u00e1ria Val\u00e9ria h\u00edd fel\u00e9 gondoltam hogy indulok \u00e9s majd onnan k\u00f6nyvem szerint javasolt \u00fatvonalon megyek n\u00e9zegetni. Be is c\u00e9loztam az ir\u00e1nyt, azt\u00e1n kicsit elt\u00e9rtem \u00e9s egy sz\u00e9p t\u00e9ren lyukadtam ki, ahol egy Kagyl\u00f3s k\u00fat sz\u00e9ps\u00e9ge ragadott meg. K\u00f6z\u00e9pen egyn\u0151i alak egy \u00f3ri\u00e1si kagyl\u00f3val \u00e9s k\u00f6r\u00fcl\u00f6tte m\u00e1sik h\u00e1rom, mind k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151. Nagyon kecsesek csak k\u00e1r, hogy a v\u00edz nem sz\u00f6k\u00f6tt . Tov\u00e1bbs\u00e9t\u00e1lta \u00e9s egy ferences templomhoz \u00e9rve gondoltam: j\u00f3lj\u00f6het egy kis \u00e1ld\u00e1s \u00edgy az \u00fat elej\u00e9n, bemegyek. H\u00e1t a port\u00e1sasszony felvil\u00e1gos\u00edtott, hogy a templom arr\u00e9bb van ez itt egy koll\u00e9gium. De ha m\u00e1r itt vagyok, van egy kort\u00e1rs fest\u0151nek egy sz\u00e9p ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, \u00e9rdemes megn\u00e9zni. No j\u00f3l van, olyan kedvesen invit\u00e1ltak, megn\u00e9zem, b\u00e1r el\u00e9gg\u00e9 odzkodom a mai fest\u0151k ping\u00e1lm\u00e1nyait\u00f3l. \u00c9s l\u00e1ss csod\u00e1t: Karesznak (k\u00e1rp\u00e1ti Tam\u00e1snak ) a k\u00e9peib\u0151l volt 3 teremben ki\u00e1llit\u00e1s! Ha nem velem t\u00f6rt\u00e9nik alig hinn\u00e9m el.&nbsp;<\/p><p>Nagy boldogs\u00e1ggal a szivemben s\u00e9t\u00e1ltam ki a kis Duna-\u00e1g partj\u00e1ra. A hatalmas plat\u00e1nf\u00e1k csendj\u00e9ben n\u00e9ztem a part mellett kik\u00f6t\u00f6tt horg\u00e1sz haj\u00f3kat (vagy lehet,hogy hal\u00e1szb\u00e1rk\u00e1k voltak?).&nbsp;<\/p><p>Els\u00e9t\u00e1ltam a &nbsp;nem m\u0171k\u00f6d\u0151 strand \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyf\u00fcrd\u0151 mellett s vele szemben egy kecses hull\u00e1mvonlu sz\u00e1lloda befejezetlen v\u00e1za meredezik sz\u00fcrk\u00e9n. K\u00e1r mindkett\u0151\u00e9rt.&nbsp;<\/p><p>A h\u00eddn\u00e1ltov\u00e1bb ballagtam , k\u00f6vtkezett egy Erzs\u00e9betkir\u00e1lyn\u00e9 szbor meg szenth\u00e1roms\u00e1g szobor. Azt\u00e1n egy kisvend\u00e9gl\u0151 el\u0151tt \u00e1lldig\u00e1l\u00f3 kocsm\u00e1ros eligaz\u00edtott, hogyan jutok fel legegyszr\u0171bben a sz\u00e1ll\u00e1somra vissza: a Macskal\u00e9pcs\u0151n. Ez egy r\u00e9gi j\u00f3 meredek f\u00e1raszt\u00f3 l\u00e9pcs\u0151, de pont a Szent Istv\u00e1n szoborhoz jutunk fel. \u00datk\u00f6zben csudasz\u00e9p a kil\u00e1t\u00e1s a Dun\u00e1ra.<\/p><p>Azt\u00e1n \"itthon\" megettem a szendimet, f\u00fcr\u00f6dtem \u00e9s mostbefejezem az \u00edr\u00e1st.<\/p><\/p>\n\ufeff06.07. Dobog\u00f3k\u0151<p>F\u00e9l6-kor \u00e9bredtem - magamt\u00f3l! T\u00f6ty\u00f6rg\u00e9s \u00e9s csomagol\u00e1s ut\u00e1n pont 7- kor indultam. El\u0151sz\u00f6r a Szent Tam\u00e1s hegyen l\u00e9v\u0151 k\u00e1lv\u00e1ri\u00e1t m\u00e1sztam meg. Innen olyan kil\u00e1t\u00e1s ny\u00edlik a Bazilik\u00e1ra \u00e9s azeg\u00e9sz v\u00e1rpsra, mint Athenban a L\u00fckabethosr\u00f3l az Akropolisra.&nbsp;<\/p><p>Megtal\u00e1ltam a Temet\u0151 utc\u00e1t \u00e9s elkezdtem felkapaszkodni a 404 m magas Vaskapuhoz. Ez el\u00e9gg\u00e9 f\u00e1raszt\u00f3 \u00fat volt, de meg\u00e9rte, mert a mened\u00e9kh\u00e1z terasz\u00e1r\u00f3l az eg\u00e9sz szlov\u00e1k ter\u00fcleteket is be lehetett l\u00e1tni s\u0151t egy k\u00e1v\u00e9t is ihattam. A leereszked\u00e9s a v\u00f6lgybe nem volt egyszer\u0171 a sz\u0171k \u00e9s meredek \u00f6sv\u00e9nyen viszont f\u00e1raszt\u00f3. Azt\u00e1n egy id\u0151 ut\u00e1n m\u00e1r a s\u00e1rga jelz\u00e9st sem tal\u00e1ltam. Ker\u00fcltem","weightedVote":"2.5","numVotes":"0","author":"giny8i8","community":"1","dateAdded":"2014-04-21","pattern":"\/\\d\\d\\.\\d\\d\\..{1,22}(?=<p)\/g","replace":"<h1>$&<\/h1","state":""}