{"id":"146600","urlID":"38v5o","name":"Fix no space after closing tag","description":"","content":"1990<\/STRONG>Vstupuje do politiky ako jeden zo zakladaj\u00facich<\/I>\u010dlenov Kres\u0165anskodemokratick\u00e9ho hnutia. O \u0161tyri roky nato u\u017e zast\u00e1va post ministra dopravy<\/I>a\n","weightedVote":"2.95833","numVotes":"1","author":"Havran","community":"1","dateAdded":"2014-06-06","pattern":"\/([\\S]{0,})(<\\\/(STRONG|B|I)>)([^\\.\\n][\\S]{0,})\/g","replace":"$1$2 $4","state":""}