{"id":"146768","urlID":"38vlg","name":"Nomes proprios","description":"","content":"O coordenador de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Secretaria de Transportes Metropolitanos de S\u00e3o Paulo, Roberto Arantes, disse nesta segunda-feira que o governo estadual tem um \"plano B\" caso a greve dos metrovi\u00e1rios se estenda at\u00e9 quinta-feira (12), dia da abertura da Copa do Mundo.","weightedVote":"2.5","numVotes":"0","author":"","community":"1","dateAdded":"2014-06-09","pattern":"([A-Z][a-z\u00e7\u00f5\u00e3]+)([ a-z]+)","replace":"","state":""}