{"id":"168535","urlID":"3ave5","name":"Apelidos compuestos","description":"","content":"pablo de la costa\nPablo     de   la   costa\nPablo de la costa\nPabl\u00f3 de la cost\u00e1","weightedVote":"2.5","numVotes":"0","author":"","community":"1","dateAdded":"2015-05-08","pattern":"([a-z\u00f1\u00d1\u00e1\u00e9\u00ed\u00f3\u00fa\u00c1\u00c9\u00cd\u00d3\u00da]+\\s+(de\\s+la|de)\\s+[a-z\u00f1\u00d1\u00e1\u00e9\u00ed\u00f3\u00fa\u00c1\u00c9\u00cd\u00d3\u00da]+)\/ig","replace":"","state":"{\"substEnabled\":false}"}