{"id":"177758","urlID":"3bqeq","name":"Instagram embed","description":"Instagram embed","content":"**********Instagram\n\nY, como si fuera poco, esta noche anot\u00f3 para registrarse en la historia del f\u00fatbol mundial.\nAs\u00ed lo cuenta <strong>Mister Chip<\/strong>:\n\n<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-captioned data-instgrm-version=\"4\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width:658px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\"><div style=\"padding:8px;\"> <div style=\" background:#F8F8F8; line-height:0; margin-top:40px; padding:50.0% 0; text-align:center; width:100%;\"> <div style=\" background:url(data:image\/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAACwAAAAsCAMAAAApWqozAAAAGFBMVEUiIiI9PT0eHh4gIB4hIBkcHBwcHBwcHBydr+JQAAAACHRSTlMABA4YHyQsM5jtaMwAAADfSURBVDjL7ZVBEgMhCAQBAf\/\/42xcNbpAqakcM0ftUmFAAIBE81IqBJdS3lS6zs3bIpB9WED3YYXFPmHRfT8sgyrCP1x8uEUxLMzNWElFOYCV6mHWWwMzdPEKHlhLw7NWJqkHc4uIZphavDzA2JPzUDsBZziNae2S6owH8xPmX8G7zzgKEOPUoYHvGz1TBCxMkd3kwNVbU0gKHkx+iZILf77IofhrY1nYFnB\/lQPb79drWOyJVa\/DAvg9B\/rLB4cC+Nqgdz\/TvBbBnr6GBReqn\/nRmDgaQEej7WhonozjF+Y2I\/fZou\/qAAAAAElFTkSuQmCC); display:block; height:44px; margin:0 auto -44px; position:relative; top:-22px; width:44px;\"><\/div><\/div> <p style=\" margin:8px 0 0 0; padding:0 4px;\"> <a href=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7ZSbAoxqLf\/\" style=\" color:#000; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none; word-wrap:break-word;\" target=\"_top\">El guatemalteco Carlos &#34;Pescadito&#34; Ruiz ha marcado hoy ante Antigua y Barbuda y se ha convertido en el tercer jugador en la historia del f\u00fatbol que marca en CINCO procesos eliminatorios diferentes para la Copa Mundial. El Pescadito ha marcado en las Eliminatorias para los mundiales de 2002, 2006, 2010, 2014 y 2018. Iguala as\u00ed al fin\u00e9s Jari Litmanen (1994, 1998, 2002, 2006 y 2010) y al estonio Andres Oper (1998, 2002, 2006, 2010 y 2014).<\/a><\/p> <p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\">A photo posted by MisterChip (Alexis) (@2010misterchip) on <time style=\" font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px;\" datetime=\"2015-09-09T03:41:16+00:00\">Sep 8, 2015 at 8:41pm PDT<\/time><\/p><\/div><\/blockquote>\n<script async defer src=\"\/\/platform.instagram.com\/en_US\/embeds.js\"><\/script>\n\n\n**********Quote del sitio normal\n\n<blockquote class=\"hola\" lang=\"en\"><p lang=\"es\" dir=\"ltr\">Los resultados de las pruebas m\u00e9dicas servir\u00e1n para determinar si Baldetti contin\u00faa o no hospitalizada en el Centro M\u00e9dico Militar.<\/p>&mdash; Emisoras Unidas 89.7 (@EmisorasUnidas)<a href=\"https:\/\/twitter.com\/EmisorasUnidas\/status\/644678891639074816\">September 18, 2015<\/a><\/blockquote>\n\n\n**********Facebook\n\n<div id=\"fb-root\"><\/div><script>(function(d, s, id) {  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];  if (d.getElementById(id)) return;  js = d.createElement(s); js.id = id;  js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.3\";  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));<\/script><div class=\"fb-post\" data-href=\"https:\/\/www.facebook.com\/CNNee\/posts\/10153115433882644:0\" data-width=\"500\"><div class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><blockquote cite=\"https:\/\/www.facebook.com\/CNNee\/posts\/10153115433882644:0\"><p>Una perra se qued&#xf3; con su amiga atrapada en un viejo tanque durante una semana hasta que la rescataron. Esta es la historia que ha conmovido en redes: http:\/\/cnn.it\/1KuiRLJ<\/p>Posted by <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/CNNee\">CNN en Espa\u00f1ol<\/a> on&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/CNNee\/posts\/10153115433882644:0\">Thursday, September 17, 2015<\/a><\/blockquote><\/div><\/div> \n<script async defer src=\"\/\/platform.instagram.com\/en_US\/embeds.js\"><\/script>\n\n**********Twitter\n\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" lang=\"en\"><p lang=\"es\" dir=\"ltr\">Los resultados de las pruebas m\u00e9dicas servir\u00e1n para determinar si Baldetti contin\u00faa o no hospitalizada en el Centro M\u00e9dico Militar.<\/p>&mdash; Emisoras Unidas 89.7 (@EmisorasUnidas)<a href=\"https:\/\/twitter.com\/EmisorasUnidas\/status\/644678891639074816\">September 18, 2015<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n\n<div>hola <\/div>\n\nfsjfshfklsjflksjfs\nsfkljsjf\n<blockquote>Pese a que Sandra Torres, candidata a la presidencia de la UNE, adelant\u00f3 hace algunos d\u00edas que ten\u00eda acercamientos con Eduardo Suger, \u00e9ste acad\u00e9mico fue contundente al declarar que no apoyar\u00eda a ning\u00fan candidato, sin embargo, cualquiera de ambos que resulte electo el pr\u00f3ximo 25 de octubre, si le requieren su asesor\u00eda, \u00e9l se las brindar\u00e1, seg\u00fan explic\u00f3.<\/blockquote>\n\nisfsjfsjfslkfj sklfjsklf jslkfsjflsaf\nsf\nsf\nssf","weightedVote":"2.5","numVotes":"0","author":"","community":"1","dateAdded":"2015-09-17","pattern":"<blockquote class=\"instagram(.)*>(.)*<div(.)*><\/blockquote>","replace":"","state":"{\"substEnabled\":false}"}